唔識彈HSH結他

最近買左枝HSH , 落pick果下野野 cut 落個 middle pickup 度 屌一直錯手勢
pick 前d 舊手枕肉又mute得唔岩音
有冇人遇過同樣問題求分享心得

你係玩palm mute?

yup

師兄一定彈開 H H

2枝都HH

Ching有冇試過擰低啲隻middle pickup, 唔使擰到貼底，個pickup cover唔撞pick應該已經ok

係得 但呢個方法好似好消極

個人覺得冇話消唔消極，work就得，HSH應該冇幾可用middle position, 擰低左會好彈啲，又可以比你拎個清少少嘅聲，我覺得幾好